大家屋企有冇試過收啲唔係自己嘅信？

如果收到應該點做？
因為封信好似外國寄嚟，又好似好重要咁，但又寄咗去我屋企屋企係冇呢個人
扔番畀郵局得唔得？

Tsx Chxxx Liu 先生希望你有上連登

無此人，掟返落信箱

你間屋住左幾耐，會唔會係上手租客/業主？如果唔係好耐之前既上手，試下搵番個agent

你再好心d 可以email 番比間公司同佢講個address invalid🤭🤭

村屋，出世住到依家㗎，所以一定冇上手

check左newmark group 好似股票嚟

我塊甲唔係重點

要痴label？會唔會當垃圾郵件扔咗㗎

Hi樓主做咩偷我封信

先生幾多歲人，英文地址都唔識寫咪學人投資啦

推冇人識？

寄返去 new york 個地址囉

我住大廈 我會大大隻字寫住「無此人」
然後擺落大堂

你試下寫完擺落郵筒？

Newmark Group Inc. is an American company and a major commercial real estate advisory firm.

wow, 信中人應該有錢人 樓豬 天賜恩緣
好好把握呀

不了

比返郵局

好想J樓主塊甲

唔好嚇我喎，今日好大雨好驚

唔係重點

想同樓豬做愛

有男朋友

就咁寫無此人就得啦

好謝謝